Virtual Youtubers討論區（181）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

係咪又連vpost內戰

睇班觀眾想唔想認真

留名

今日推得比較慢

Lm

呢隻Game反而認真D 學識左玩先有樂趣
夾硬玩好辛苦 死神真性情唔識玩即刻開屌

我愛橙巴我愛橙巴

lm

差d唔記得開

孝心變質

好能弱智

我差D撞車

呢到d holo撚Lm

miko我婆

不要走，會然姬森ルーナ挽留區

洗咩牙TWITTER

覺得tama會玩到喊添

內戰好睇呀

今朝番去聽哂全場
真心覺得唔應該搵會長團長比
華生係差但係聽得入耳

原本ready負皮你個post的

過萬了

はあたまったま~ LM

挽留

咩事

啱 迫aqua走 輸唔晒

支持

叫陳叔叔整個3d比りんこ咪得

真心？團長朗讀姐，偵探啲音唔準走曬音

支持下

咪就係會搞到咁亂七八糟囉

爭咩呀...

影片無法提供

10點咩牙歌回

總有下次機會

戰爭只會帶嚟仇恨

姬森嬲鳩咗

做咩事

等睇比人洗

g持舉報，唔可以再俾holo賺支那錢

多多我都出

你個野壞左呀

https://www.youtube.com/watch?v=oHg5SJYRHA0

a

唔好比佢停燒到佢哋反感就得

起源

心心連跳vent都唔識
好可愛

瑠璃姐都幾玩得

LM

希望你地唔好再意淫我老婆

個波假架

心豚留名

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎播youtube片
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

佢歌回果到都自己話自己為左多人睇咩都做
就知佢玩得

我懷疑你係anti

隻手

唔紅都有anti
無天理

g chi

你唔要 我要

有無人聽緊女兒淫叫

搞咩黎？

po多次

佢係我二奶

行撚開啦dllm

haachma 0機心=好女仔

公主個名俾人玩

叫得好淫
琴晚調教有成果

恰一恰遲左5分鐘入去

想問點加到list入pool度

邊個咁仆街

公主俾我玩緊

唔好搞事

唔開名了
自己追返post

公主：發動罵戰請將我個名改走先

又發動戰爭

公主巴負皮完又唔上水

屌你老母

咁我都希望佢多D人睇

成班心豚冇鬼用，邊個叫你地認真玩

冇睇9分鐘

haachama 英文凸待ち
除左EN同會長會有咩人打過去

呀女嗌得

應該好似第一次玩嗰時咁
乜都話見唔到

嚇死me了

禁Generate (建立連結) 之後禁入面藍色Share既Icon

佢之前話會抽多D時間直播
應該係開始無咁忙/重視做VTUBER
所以佢之前有問想邊D時間直播同埋想睇直播/短片

唔識氹心心嘅心豚冇資格叫心豚

She’s not the best singer in Hololive EN but her energy and her being absolutely fucking adorable make up for it 100% great stuff

Haato

又關我事?

Id

有冇一齊玩過

發覺可愛系既女仔都特別鍾意飲酒
尊 樹熊 詩子姐

TAMA講野好細聲?

呀狗

Lamy

差D 爆耳

唔覺有

邊個hack左你ac

開波

係咁講唔好意思好好笑

扮鍾意飲
一切都係演技

開頭隻熊真係嚇死唔少人

自己打比自己
之前都試過

想知佢開幾耐
應該淨係夠時間玩一個結局

Lamy西施

nanora

兩個人嚟㗎

涼菜

話緊哈洽馬d智障唔係扮= 可愛+唔識呃人 =好女仔

幸運兔

兔

一下中

一下即中

唔忍心睇心心英文凸待ち

隻兔真係死好運

一個係haato 一個係haachama

pekora咁快攞到一個

玩得有啲悶
聽下呀妹唱歌先

已經Feel到會好尷尬

てえてえ

唔G
遲左5分鐘入去睇已經玩緊

我係咪中左箱推魔法...
感覺佢兩個真係幾fd

@公主巴

中之人就四重啦

糕sir

Sorry

tama好細聲

佢唔入黎我都唔想入了

落地獄呀你

鹹sub A1愛屈臣

你釣佢上嚟啦

鯊鯊送金劍.gif

瑠璃姐係隔離喎

收工即刻聽返首live again上電先

你兩個同社長

他麻點解玩舊版

其實呀妹把聲唔差
幾有朝氣

不過無咩特別咁

公主巴唔會返黎架啦
就好似公主唔會返matsuri 身邊咁

新版除左材質之外有咩變？

其實聽得過，聽得出識唱
好過呢排一堆地獄歌回好多

有EX mode

呢到仲諗住tama會見到大蜘蛛

hololive NO!

都係個句
隔離個太陽太燦眼

個女呢

打機

發覺華生好似後宮王
鯊魚 章魚 火雞同華生聯動都會向佢講埋啲調情說話
但華生遇到依啲唔知點應 成日笑下 hae覆咁

戀愛喜劇男主角

兔船玩緊隻驚係咪垃圾黎
100%靠運

華生都成日講咸野喎
你講個角色似死神多啲
成日比人開黃腔都唔識反應
連鯊鯊都識聽既佢竟然唔識

又一下中

即中rta

痴線peko

之間斷斷續續聽過幾首都係無咩特別

船長好廢

真係幸運兔

PTT話佢兩個前世識果篇野都係睇下就算
我反而係覺得華生本身份人就好照顧其他人 (呢個佢有解釋過)
可能咁岩對得上毒撚鯊鯊個電波所以兩個先咁夾

睇番呀女玩魔女之家聽佢淫叫算

睇緊船兔小心音量 唔知隻兔今次係咪又用爆炸鬧鐘

神之手

神之手偏心pekora

我一路個感覺都係華生老豆ina老母鯊鯊係女
聽完華生講自己啲野更加覺得

勁能嘈

船長又倒米

果兩個最得閒

神之手PEKORA FANS？

業界就得咁大識都冇乜出奇

好彩唔係

無論佢個封面整到咩樣
入到去都係APEX

上次船長仲誇張，擺到自己碌入

get錯
以為你講兔把聲

藤士郎下面走姐

船長要黎倒米啦

公主巴番黎未

佢今日係咁爆咪 搞乜

小千=APEX唔係常識嚟咩

都唔係第一次

合理

走姐:連仔把聲都可愛過我

屌 聾撚左

屌

船兔好嘈

叫得勁大聲

原來我無禁呢個

我單推

船長啲表情

虐兔開始

ないものねだり - KANA-BOON ( Cover ) / VESPERBELL カスカ

睇左佢幾十次
得1次唔係apex

發覺日本人玩Apex 好撚遠見到人都會浪射話比人知有人

求上個post總結 >_<

meaqua俾支那小粉紅搞到分裂可能性大

呢首towa有次karaoke合作唱得幾好聽

依家夾個舊幾好睇

星期六日大機會THE LAST OF US

公主巴唔係到了

我唔見咗隻狗呀，大家有無見過

又咩事 忙到仆街冇追post

夾公仔工商都5萬同接

呢度啲人真係好惡

#125

船長係咁轉機 玩死一部等神之手幫拖咪算

係aqua同holo分裂可能性大

兔仔開台啲同接真係好誇張

仲勁專一

最少係聽得過既水準
而且幾有精神
娛樂性好夠

上次公連仲誇

Yuna個隻又咩驚

我覺得互補啦
得瑠璃姐一個的話
會頂得辛苦好多

炎

隻狼新mode

兔仔啲聲真係好賤

開到最細聲都覺得勁嘈

連戰果個mode?

枝mic好似沉左落海底咁

可能佢要我承認 公主係真蠢先至上水

買

出事了

old咗 依加最新嘅係Aqua會出現响Mea個Live 但係班支那人唔係比Cover賺錢 所以叫B站唔好比Aqua參與Mea個Live
除非Coco個問題解決咗 or Aqua係以個人勢嘅身份去
依加係度鬼殺咁嘈話要舉報b站同反華公司合作
有錯請更正

今日又有ras

係

交畀你了
我要戒毒

班支那人**唔想**比Cover賺錢

可惜船長冇成功

想食花生

echo set太重

做咩咁睇唔開

ras太屈

我都想知佢地咁玩洗左幾多錢

真係變左公廁歌

船長夾到不過no count

唔好比佢停

仲有2日就11月
差唔多爆

預左啦

有社築玩就睇下

鬼打鬼
好睇啊

呢到班撚樣又屌走一位高質會員

工商要比錢?

聽日仲有星乃

其實唔洗加高質嘅

唉

得1個點1班

回錯左
btw
無一個支麻仁係磨孤的

玩大咗

Have a nice day好搶口

Yuna個隻又係horror game?

原來社築係玩鐘鬼+苦厄難度
難過正常好撚多
敵人血同攻變變高 唔係完美招架既話擋都會照扣血

如果要比錢

聽日

Lisa 鬼滅Buff

會睇Luna就係高質會員

真智障啦 無機心啦 邊個v唔係好女仔

清留意番係大階SA

Ok

さよなら ありがとう 声の限り
悲しみよりもっと大事なこと
去りゆく背中に伝えたくて
ぬくもりと痛みに間に合うように

我既係成日彈d舊片同我講係新片

屌都無屌過添
但佢的確係holo粉最後一塊拼圖

但佢都玩得好勁下

完美格擋都唔係問題
不過苦難鐘鬼難度 boss既攻擊模式會變
真係要練先得

佢教識我做阿根廷人

依家每個星期五都開的話
我就唔追佢Reality 果邊

カグラナナ張圖有Miko但miko自己開緊台係咩事

冇錢既話睇下咪算

終於有人知要大細階

佢之前爆過鐘鬼+苦厄

恥笑Luna等同恥笑佢本人
你收皮啦

又係痴線game?

因為呢隻係隻GAME第一隻BOSS 好撚廢
打強化版BOSS應該會好辛苦
我上一輪都係鐘鬼+苦難打爆機 但連戰真係頂唔順轉返正常難度

一睇就知社築好耐冇玩過
打鬼形部個時唔記得曬啲招

明明公主個腦冇咁複雜なのら

話班支那狗巨嬰都高估咗佢哋
咁樣扭完計仲以為有人會服侍你哋?

真，我都盡量唔抽Luna水

做guest吹左幾分鍾水就走左

真呀

以為世界圍着佢地轉

戰狼教育

佢係咪打咩Game都咁勁

yuna扮聲都幾多元化

社築唔休息補ITEM就打下一隻BOSS

佢冇休息補藥

扮豬叫

打機比反應方面yuna真係幾好

saintsrow3-remastered

無恥笑過 真心覺得公主扮傻 陳述我睇完既感想

LM關注支那出精情況

呢排都好少見巴打上水

法國YUNA好啱講馬

choco sen luna又去486屋企?

老實講 點整走youtube搜尋下面嗰啲「為你推薦」「其他人還看了」嘅垃圾野次次search野都比佢伏到

把聲好鬼好笑

喂呀，好掛住狗狗呀

係咁用本音

成日推薦中之人既片
睇親委員長都推薦vo

獅白玩艦game應該玩得好過狐狸同會長掛

睇社築打機冇咩壓力好舒服

係
唔知點解唔會好肉緊

yuna打機好睇過tama

TAMA好清楚

嗯!嗯!嗯!嗯!嗯!!!!!!!!!!!!

呢家先見到yuna個mouse有隻kirby

又去磨豆腐

係 好想斬左up嗰條友

去晒我屋企磨

避嫌

tana越黎越細聲

懷疑真係封左口

真係完全聽唔到咁濟

有冇前文 冇留意開

乜青山又放監

打機勁係唔同d

真封啦,好難扮

冇追post真係唔知
究竟一個下晝多左幾多花生

chrome好似有d addons可以熄?

MIKO

D H漫唔比叫出聲咁

仲未有人出精 あくあ嘅

pekora真係工商人才
炒撚左船長佢啦

茜完左了

搵下其他野睇先

又遲左入場

竟然

大學生唔識英文

連twitter都無, 擔心死人

哇好正

澳洲住都唔識啦 何況本土大學生

我驚訝係佢想開台

指示廚

塊皮超Lo
但把聲好唔夾

駁唔撚到

心心都玩到就知隻GAME唔洗識英文

3姐1M前唔准做嘢

Polka 都係Polamo Let's go 開始學啦

佢真係大學生黎？

又笑心心

之前B站突然紅起個vtuber
開緊youtube直播
全部都係中國人睇
唔識打日文所以不斷打'天才'

心心係小學程度英文
我覺得polka 有初中程度架啦

"用香港黎計"

把聲太man
聽過一首頂唔順

個chatroom好似去左B站咁

咦原來認錯名sorry

呢d唱低音歌先正
利申成日狂loop dazbee

yuna

其實肯俾心機學 好似ころね咁
進步都可以好快

點解唔直接去返B站開?

你應該講校服果個

但唱歌幾好

應該係
依個好似第一次聽

Korone真係見佢有進步

MIKO隻GAME好似幾恐怖
岩岩食飽飯睇到想嘔

條友姓赤匪
唔怪得咁啱佢地心水

究竟依兩姐妹係咪私下成日磨豆腐

唔好點敢掉上黎

1.7K中國人翻牆出黎睇佢
威威

don't FF so much

yuna鍾意黑皮bitch

隻game好趕客下

FF搞姬

好少聽到v翻唱aimyon 既歌 好似仲要自彈自唱

TAMA完了

有無咁巧合??

搵到

不過講聲同皮都係涼菜正好多
涼菜仲有on9屬性

社築終於過到

見佢都打得好辛苦

點解我完全冇見過

yuna把真聲好易carry到啲驚

原來姓匪赤
記錯sor9

社築

笑左

秒殺

一樣啦

一黎新招

又要由頭打過

識玩嘅話原game弦一郎好撚廢
心中弦一郎勁到仆街,好多人都中伏

唔洗 打過一次就有得直接練

其實都幾好笑

最近見多左 desktop

又叫左出聲
再痴口

開場一定三連斬
初見殺

新招太痛 第三下要向前step避

Yuna好適合玩痴線game

咁都好d

唔perfect parry扣半行

好撚mean

呢個end咁鬼恐怖

好撚恐怖
唔夠膽睇落去

唔算勁啦
都仲有好多白送招

紫羅蘭

唔差

愈來愈難面對佢既翻譯

差d唔記得睇世姪女

係 本體太弱 新招勁都冇用
第三階又係送 只係要返多次雷

佢p3啲櫻舞亂鳩咁出好難防

離遠見到就即刻知道係L star

虹服啲人起嘢越嚟越勁

印日聯動

睇嗰時覺得好似，原來真係？！

D子彈好難認唔出

後生仔邊有老人家咁勁
不過 唔計怨鬼 最難搞應該係三年前義父?

【minecraft】CH郵便社完成？！微調整と細々した事をやっていくライデンの街作り⑤【早瀬走/にじさんじ】

撳入去Mio個台 即刻又換得耳膜

究竟座長會唔會步船長後塵

towa

MIO冇開台
講緊MIKO?

佢自己就係L star

係打少左隻字

苦厄+鐘鬼既話我憎二階槍一心多d
霸體同埋軀干傷害太誇張
怨鬼就好易 貼身打隻野=弱智

走開，等專業嘅來夾

同接要人

本多終勝大法

唱緊好有年代感嘅歌

請支持

她翻工la

學語言真係要由衰野學先

三姐與槍

唔係話唔識英文?

衝入去教訓佢

作者的感想

live

觀眾打羅馬拼音咪得

以前去日本交流同架仔用日文講淫野

弦一郎最on9都係送你招突刺
on99咁成日出突刺

死馬騮

岩岩想用唔迫英文脫身 門鐘就響起了
又是白上吹雪

做狼第一個劈死佢
破壞佢遊戲體驗

又拎住支左輪指住佢個頭

咁玩法佢會唔會壓力好大
之後又消失

唔知點解好有畫面

跑夠數下個月就會自動消失

白狐子做到嘢

TOWA槍法幾準

figaro部腦應該好薯仔
個皮窒窒下

用金錢嘅力量夾公仔嘅女人出現鳥

FPS GAMER(自稱)

原來ARS睇到哂
牙晴同IB老尷交涉

弦一郎打到3階了

唔唱歌基本上都係安定雙位數同接

合理既
琴晚雜談仲多人

YUNA玩隻game真係好鳩下

昨晚好似話想買switch

堅持左1分鐘 見佢隻野係到跳左成分鐘 頂唔順

郡道老師好似搞到骨折

發生咩事

等唱歌先睇
我都係開住當背景音聽聲

點解上MOLLY ONLINE搵唔到有HOLOLIVE野夾既

@健屋巴

用ios真係課唔落手
貴到戇鳩

神之手蠢蠢欲動

座長自己玩都引到神之手

係咪要掛VPN

座長: 唔好呀

好慘

支那狗

唔好啦
要被iOS食多層水
你留返下次用電腦先一次過課

中左

RIP

聽晚歌回都唔係屋企
留番過兩日先一次過

AQUA部PC好屈

見到呢關諗喺博士

佢好似比較因為張單而傷心

ヤる本身好多解釋

我提供代課服務

miko

繼續負面工商

電話開chrome課咪得

張背景相

真係CLS

睇到靚fan art係ot既唯一慰藉

辛苦了
你呢排好似晚晚都做到好夜

聽晚試下先

..........呢個真係老師來架...?

收到wind大小姐準備報復式開台

已經變成上一代機

俾人用槍指住個頭 俾著係你你開唔開?

Tuna下次又asmr

佢成日都係咁癲癲地

如果講職業的話
聽之前巴打講係類似補習班既老師

絕對係自願返工

座長又負面工商

白家姐

twitter無宣傳既

佢而家冇得出街
唔知會有咩搞作

燈完即中

之前咪有個乜會長頭號fans 壺 依家都比大劣人洗左腦
但係我覺得條友本身重課會長還重課會長
而佢係真on9先會認同大陸人d觀點 依家佢個twitt會同nga互奶互含
我估之前其他正常人有屌過佢on9

真係好趕客

公主巴

笑死我

開TC,打牌

終於等到啦

見到有スバルーナ就上水了

唔知
我諗應該會打少D Apex先

可能開下雜談

唔係話有2個壺架咩

夾嘢都被人狙擊

成個果欄啲西瓜比我清哂黎搵你

果個冇頭像既好似fake accout黎
真身出黎澄清過

2個壺嚟㗎
真嗰個用埋壺做icon

我屌哂支那人老母

男校歷史老師

呢啲粗重野留俾你

其實有無source
真係想認真搞清楚

不嬲話睇個個壺 以前like d tweet都正常既
所以唔似大陸人 就係咁多囉 的確未必係會長ch.重課個個 但真係日本人
佢住係文明世界比大陸人洗腦 同好唔滿意日本咁(但係覺得中國好好)

咁撚重口

清捨身成仁

作文作左成個月= =

有講過自己比學生認到
歷史科係我印像中好似有講不過唔記得幾時

肥

凜玩FF14龍騎 我玩FF14龍騎
=我同凜實質てぇてぇ

肉地好屌

被洗腦個係假
同埋似係支仔自演

冇source,全部佢自稱
不過由佢教歷史D教材準備同教法應該點都同教師既工作有D關係

唔記得DM subaru想睇polky game

度度都有呢啲唔知痛嘅人嘅

係路巴打有無玩後感
係咪用官網好過經steam申請？

夾公仔執二灘

腩唔太夠

伊東D性癖

玩到LV4X
唔知你有冇玩過WOW之類既MMORPG
我有玩過所以覺得幾好玩 但有D人應該會覺得好悶
我係經官網 但其實STEAM有咩唔好我都唔清楚

唔該橙巴

有玩過
但個陣係買直升

前期會唔會節奏好慢
同埋有無繁中patch

月南

我覺得可以覺得美國唔好 覺得日本唔好
但係無乜可能覺得中國好好

會可能因為我唔係優遇SER
一開始得兩招技 121212咁玩
有

nmsl

諗下玩唔玩先
thx bro

覺得中國好真係反智得制

咁都叫報復式開台
心心一日開三次台而再加一條片嗰啲叫咩

你玩左就唔會睇V

座長又夾到 船長好快失業

淨係有樣呢嘢其實都好大問題

佢阻止佢老豆亂咁發TWEET係正確嘅

可以開住ipad聽/睇既
不過我都有棄坑fd話好食時間

夾公仔都可以咁撚-6

余真係好中意返工嫁 ;_;

あーこかわいい

Quit囉

心心係報復緊 大小姐係準備報復

rap

KIARA

原來聽日有場港v among us

余嘅訴求就係返工

白日

我覺得此案有莫大嘅冤情

三家姐好危險

好似有唔少人想夾船長個坐墊

座長

終於放工委員長咁勤力呢幾日都開live

我都覺得好正

我很興奮啊

準備緊素材for之後既活動

玩咩

想問天神子兔音係咪無左個2D皮搵左佢幾個月d片都好似無用過咁
條條片得張圖

係咪真係分咗手

支持有冇講咩活動

番黎了

我覺得可能係佢電腦本身唔勁掛

講真公主巴真是回晒塘
明明以前勁搶口

大佬 sor以後唔提公主

公主巴回哂塘三線料

點解天宮要俾人畫到喊

我上次搶口一次就比橙巴話我同你負口德= =

佢全盛期串到我認真

廣東話聽力測驗

因為中音ナタ

希望有人講粗口

果次你踩著虹姐
Ho狗內戰佢wfc的

冇講 但係要畫27個人

我金盤洗口了

咩三線料, 唔明

座長玩到冇錢

佢地睇你唔起

用錢解決抽蛋問題嘅女人

搶口方面
可可巴一線料
公主巴三線料（回塘）
我五線料

如何求圖而不失霸氣

我五線你三線就差唔多

本多終勝

メル都解放ASMR(會限)

saya nai個啲冇喺到既

笠水計你一線

都係講左一句咁大把
同埋Ho內戰可以點理ptt巴哈fb,K島都有,講果D野都係以前見過
新參多依個現像避唔到

做左一日讀撚終於得閒補live

睇緊啱啱場夾公仔
幸運兔好癲一發入魂
船叫兔轉機先會中，點知即中，真係燈死自己
佢地兩個真係玩咩都咁好睇

準時, 準備聽10分鐘OP

又笑
人哋今日肯返工已經好好㗎啦

下次夾公仔機應該搵座長做工商

你望下座長咩叫正常人玩法

佢頭先twitter唔係話英文太屎玩唔到咩

畀三家姐攞住支槍隊住 點會唔返工呀

#556

公主咁眼訓今晚點搞姬

入錢入錢入錢 都正常人玩法?

開工啦

有冇人覺得佢OP個樣有啲似fgo個巴御前

無聲

開局就吹耳仔咁激

出嚟啦

巴御前有波

正常人要夾都係入錢入錢入錢架啦
座長入得癲D姐

真，自己番工都遲十分鐘啦

建議心靈強大既巴打幫手檢舉，救命

你啱

其實開日文場唔得咩，唔識英文點玩

巴御前lily

打唔到日文

一樣咁鍾意打機

chat room 全部●●☆●●●●●

點解お嬢乜都未做就已經咁可愛好唔公平

第一層都滿左 就係紅圈唔中
第二層準備

火雞都接到

めあ出演嘉賓個tweet啲留言，支那企咁硬真係估唔到
仲以為佢地見係湊就隻眼開隻眼閉

不過咁樣應該會退場掛
班友自已爭住唔睇最鐘意嘅meaqua

都係係日本

フレン畀隻貓嚇親

百鬼今個月咁勤力
得唔得架
會唔會下個月唔播?

屌啦星諗住幫拖

痴撚線好難頂

檢左十幾個已經頂唔順

感覺越多波越難中
反而少波可以搏佢彈入

𣊬移

blayde點解條友次次都入到

的確冇得理，所以我都唔係judge你D咩，唔使咁緊張

打拼音囉,MC都係咁玩

大小姐一開房即是滿人

台仔冇AC都笠少廢

佢又真係好撚慘
40夾都唔中

有無人睇緊るしあ
正撚到

百鬼英文會唔會好過haachama呢

自費，慘

呢句真很失望NANORA

證明巴打真係行動派手足

呀雞..........

一直有report 但係個twitter 成日portport下 d tag 就搵唔到其他post

羅馬拼音

好細聲係咪我問題

建議100%音量+耳機

戴headphone開到Max咪得

百鬼開左台

又有Blayde

有得睇好睇
下個月無得睇

大小姐

自稱識少少英文

所以有幾多個自稱

邊個開都見到佢

大小姐明明就識英文....

好撚難頂
不過成日見所以都冇咩問題

視聴者参加型
點解唔講番日文

三家姐依家又企左係佢隔黎

百鬼好似真係完全唔識

大小姐完全唔知佢地up 乜

張圖個畫風咁似INA

留名睇結果算 而家都估唔到cover 會點做

但係估中red sus

條友由朝玩到晚

有時真係寧願唔識中文

推完工商結果自己友沉哂船
molle訓着都笑醒

心心小廢
百鬼d英文好似好過心心
心心仲要外國留學
心心係咪淨係識this,this,this and this

大小姐識玩過好多人了

F

殺お嬢

among us 係咪公海場先會show 佢係唔係impostor?

今次話事權都唔係cover到

新耳膜到左未

場主可以係設定度較show唔show
百鬼似係咩都冇郁過用default設定
但其實正常應該郁少少設定(例如人果邊要做多少少task先贏,同埋視野少一半之類)先平衡

空媽得2600人睇

可以set

最多咪Aqua唔去

然後突然變初號機

speedrunning

有得較

aqua唔去呢個結果就幾正路
主角又唔係佢

好難想像佢點留學
極度懷疑佢扮嘢

唔識中文有咩用
搵個TAG 都見到

subway 式英文

座長先係一般人夾公仔嘅寫照

我expected嘅就係呢啲

阿夸的事......怎能算猴楼赖呢

我指如果係mea決定之前 cover就向中國市場再道一次歉個類
令到中國人原諒hololive 都有少少機會關cover事架

我覺得大小姐英文唔得wo
你只係等其他人傾完投
無參加討論咁濟

全部人講日文

佢條澳洲爛線係留學嘅有力證據

已經睇唔到樣

me no understand Japanese

nani me no understand japanese

冇得去即刻同會長collaboration

雖然每次都話cover無腦on9
但今次都盲嘅都睇到道歉係唔會令支那停手

大小姐應該玩緊行街game

唔好再諗第二條世界線既野啦

感覺上好似玩得好過鯊鯊果D

火雞話佢冇接工商,係自己出錢

信一半好啦

真定假啊，火雞咁窮

d fans同埋佢老豆會全力資助佢玩

支畜信用點

而家座長都係架 唔係咩

羊都係爛線

發音叫比普通人準
但都係唔識字

我仲以為佢打緊日文
睇到UNDER先知英文黎
但文法錯曬

言論自由（1/1）

我不嬲五線料

diu no chinese D 朋友

委員長畫風其實幾靚好得意

我做主角想邀請咩人都要問過你

座長發癲真係好正

我唔跟車咁貼

頭先紫色好似真係有做到task條bar有郁,唔通我睇錯

有得REPORT了

因為呢個係B站搞既活動
MEA第1名嬴左就B站幫手開演唱會
2-5名就做嘉賓
呢個係果個活動既規則
所以邊個做嘉賓並唔係MEA話事
你見中間有個嘉賓係完全唔識
所以如果真係唔想AQUA去 B站有權決定

ド葛本社 幾時番黎

上圖話唔係由Mea邀請

條片好懷念原來已經成百萬view

D觀眾啊
可以一網打盡

之前先開完live平時邊有咁密

只要B站執意去搞就燒得 又可以食花生
最驚佢唔搞

原來霞出道之前
設定上4號霞先係本體

係
等食花生

想像唔到

煩撚到閪咁

拎獨輪車洗鳩自己支持既V
D支那人笑鬼死

完爆小粉紅

其實佢哋燒死自己仲好
煩唔緊要 又煩又唔死就真係慘過食屎

依兩姐妹真係

依家係要衝到佢變個人勢

神之手x3

媽媽玩恐怖驚

神之手睇唔過眼 玩咗咁耐仲未中

唔係指AQUA
講緊新上位既

鬼玩鬼 SUS

贊成 今次佢地自己牆內自己打關我地撚事
食花生就得

只係mea做咗炮灰

雖然old news 但係班小粉紅都唔會睇到條片

打字太難玩

前中期好難頂，好多野綁死主線進度，而且唔少職到後期先好玩

主線2.0同3.0真係好長

但打到後面故事就幾好，後面堆raid好玩，時裝又可以自己做，又可以打下麻雀之類，算唔錯

MIKO玩緊呢隻個畫面好似唔錯

今場搞姬成份唔夠= =很失望

みこち真係一個好好嘅女仔

用笑聲征服百鬼組

希望赤匪可以出一次上位之國睇下班蛆count邊到

但睇落佢真係知隻game點玩 , 岩先果場純粹比人fake到應一應

都好

有sense過haachama

出道半年啦

冇咗啦 得返上位地區

霞

捉鬼大賽又來囉

人地專業gamer黎

上位地區有日本 美國 台灣 香港 係冇中國 佢地覺得咁會開心D既未由佢囉

L...O..L..

新PO

座長想玩幾耐

又BIN

班支那有去原片到大外宣 但無人理佢哋

緋赤個上仆廿地區應該得香港台灣

睇到都覺得貴

見佢張電競椅就知

技術+100

明明訓左個身體識自動起身追live

都係聽住繼續訓算

pink san！

黑色ojou 前ojou後

はあちゃま廚師嚟

鳩屈

冇睇 洗左幾錢?

百鬼唔係鬼

座長果邊夾一下要幾多yen

ミオ：當我構想企劃時，完全沒有擔心百鬼神社，因為あやめ只要笑就是很好企劃了

狗都有張

上場紫色又係比佢屈死左

然後 : (

睇完佢玩即刻唔想玩

百鬼組好寵大小姐
場場都無殺過佢

佢有冇成功得到過獎品

百鬼組保鑣

請得郁佢已經贏咗

好多 中左應該有差唔多10次

有 不過代價幾高
神之手介入左3次

就咁睇35隻驚好似恐怖過時羽嗰隻

pekora鎖匙扣佢好快中咗 我重心諗乜啱良心

座長狂中

兔好勤力，直播狂

黑 : ojou said she saw you vent (岩岩自己殺完人)

勁過船長好多

大小姐由頭到尾食花生

公仔機廚 以前夾咗10個ころねcusion

依間野cls 我大把錢都唔會想幫襯 何況無
正常機鋪1000yen唔得都幫你 佢2000都唔理你

唔需要加入討論

1001

百鬼組會幫大小姐搞掂晒

RISU

佢有諗架